感謝C朗！夏蘭特：很想和他見面，是他讓我走上足球之路

感覺牙朗就係大個巨大的男人背影，小迷弟追隨佢既背後，令男人祟拜既男人，好有漫畫FEEL

感謝C朗！夏蘭特：很想和他見面，是他讓我走上足球之路

兩個一齊入波帶領球隊16強出局

感謝武磊！C朗：很想和他見面，是他讓我走上足球之路